伴侶唔開心情緒低落應該點做？

咩事唔開心？
留名等學嘢

我都唔知....

幫佢含

Bang bang bang

等有個令佢開心既人approach
然後就完了